有冇人知eurogogo個蜜糖雞翼到底點整

點解可以焗出嚟都咁正

你推到有員工教你

因為你同男朋友食所以覺得正

工場整定
送去廚房翻熱再擦蜜糖

咁你都知？

首先有蜜糖 雞翼
之後撈埋搞掂

我焗過蜜糖雞翼係完全唔同㗎

員工？

係咪隻蜜糖特別啲

我覺得係啲雞翼好嫩口